Het is heel vermoeiend voor hem!
Hij is gedwongen om lichaam zoals hij."
Elinor nauwelijks kon haar blik als ze toegezegd de hardheid van een dergelijke verplichting.
"Hoe charmant zal worden," zei Charlotte, "toen hij in het Parlement!--won't it?
Hoe ik moet lachen!
